［有圖］地鐵而家呢種扶手柄係做乜鳩？

岩岩出冊

1888/10次

屌你會唔會太痴線

吊頸

上吊

學外國

藍絲帶

真係好有問題

狗帶黎，比人吊隻狗上去

腳

男人黎

屌

頂你笑撚到我

咁都有得笑

葵芳站

仆街

笑死我

劫已騎

手機劣改

見證新潛力圖誕生

正評比留言

坐左幾耐依家先黎討論

樓上果班一睇就知無follow開雲海，海雲一早做野施壓要求狗鐵更換呢批垃圾貨啦

坐咗幾耐 [wow]

呢隻扶手夠垃圾, D力落晒中間隻手指到

個女人好慘

冇眼睇樓主個柒頭

笑到停唔到

笑死

正皮比神圖

笑撚到肚痛

屌你樓上d圖

笑到收唔到聲

正經post冇人理

騎劫左

咁樣騎劫好on9

見到依啲膠帶仲笑得出

頂 騎劫左

笑到我

一心入黎睇人屌港鐵
點知…………

我是來睇留言的

笑撚到我